# TDD
Le principe des TDD est de savoir avant meme d'avoir developpé notre fonction ce qu'elle doit retourner avec un parametre donné.
Le test balaie un cas de figure a la fois.
L'objectif est de parcourir le plus de possibilité possible afin que notre test soit complet et balaie les possibilités au maximum. 
Une fois les differents tests realisés on peut commencer a créer notre fonction et ainsi developper ses differents traitements en fonction des outputs attendus avec un parametre donné.